點解拍拖一定要去睇戲？📽🎞

💑

因為睇緊戲既時候可以....

你估真係睇戲咩

方便..

可以咩

方便咩？

唔係做咩

方便扑嘢law

因為冇其他嘢好做
睇戲又有冷氣 又可以兩個人坐喺度
之後又可以有topic繼續傾計
之後睇續集又會有回憶

咁open?

係屋企睇都可以啦

如果可以喺屋企睇
邊個想出去拍拖睇戲喎

刺激啲

有聲，會影響到人

依家啲家庭影院好撚正

黑麻麻
摸邊到都得

坐邊邊果啲2人位含撚

好好服侍喎

你摸錯格離條師奶就正

喺屋企可以二人世界就正
可惜邊有咁幸福
屋企長時間有人 想二人世界都難

湯房啦，岩岩好夠位

利申見過未試過
搵件褸遮住條女個頭
撲低扮訓教
含到雪雪聲

咁不如book酒店過夜 又有私隱
情到濃時又可以扑埋

係，時鐘過夜比較低，依家2個人睇戲都成2百以上。開房睇仲底